[多賢黨入] JYP緊急公告多賢不上台 TWICE傷兵已經第二人

南韓女團TWICE再添傷兵，JYP娛樂在TWICE韓國官網緊急宣布成員多賢，因為身體不適，不會參加今（7）日的公演活動，由於2天前成員MINA才負傷缺席日本及韓國活動，多賢身體微恙再度引發粉絲憂心：「TWICE是不是太操了？」

▲TWICE多賢也宣布休養缺席。（圖／翻攝自TWICE臉書）

根據JYP娛樂稍早公告，表示多賢因健康上的事由，「為了健康採取的措施，判斷必須要休息，無可避免地做出了不會出席的決定。」她本來將和團員在今天韓國時間下午4點到6點參加一場公演活動，加上MINA也於日前宣布負傷休養，今天的活動等於只有7人會出席，一下子少了2名成員，JYP娛樂也道歉：「對於期待演出的粉絲感到抱歉」。

其實5日TWICE飛往日本時，多賢依舊上直播節目敬業表演，但粉絲間傳言她疑似生病、有吊點滴，似乎健康問題早就有徵兆。這也不是她首次因為健康因素缺席，去年4月底就因此無法登上音樂節目《Show!音樂中心》的舞台，也取消現身簽名會。

▲TWICE多賢5日正常飛往日本參加活動。（圖／CFP）

由於TWICE正在舉辦世界巡迴演唱會，13號就要在新加坡開唱，17號轉往美國洛杉磯、19號在墨西哥，月底還有2個美國都市的巡演行程要消化。聽聞TWICE傷兵不斷，粉絲心疼，「是不是太操了？」、「真的要好好休息，後面還有很多活動啊」、「希望其他人都好好的」等留言。

所以話JYP對職員真係好好
延伸閱讀:
Mina身體又出狀況！都飛日本了臨時取消上台...連韓國行程也影響

係咪柯爛屎

腎

我瑜寶都唔知點算(｡ ́︿ ̀｡)

靚女唔會柯屎

阻你少少位

唔阻 推

Jyp員工留名

心痛我賢

賢b

入廠維修？

我個心UN住UN住好痛..

連登嘅jyp員工出嚟解畫未？

整容失敗要重修姐

嗰啲後生仔真係唔捱得

心痛賢寶😭

金多賢良淑得

垃圾JYP

德

恭喜T寶終於變完顏團

有一個男人入左去一間公共圖書館
走去櫃檯問個圖書館管理員
「唔該您，我想要一碗咖哩魚蛋呀」
個圖書館管理員當然O左咀啦
就語氣好重咁答個男人
「先生，您冇野呀？依度圖書館嚟㗎wo」

個男人大吃一驚，面色一沉咁話
「哎呀對不起呀，一時唔記得咗添」

然後佢就細細聲咁同個圖書館管理員講話
「唔該您，我想要一碗咖哩魚蛋呀」

笑撚死

變性狗幾時做埋正字刑警

梳 我用拼音輸入法🤣